21名中國人偷渡去越南，因中國工廠倒閉失業，期望去越南搵工做

越南廣南省奠磐市社（Điện Bàn）執法人員日前檢查當地一處居民區時發現，有一批中國人在此非法居留。這些非法入境者共21人，他們試圖逃跑，不過此後均被拘捕。這些非法入境者被執法人員送往三歧市（Tam Ky）隔離。
網上傳聞指，這21名中國人因中國工廠倒閉失業，期望去越南搵工做。

賣淫咋

下 叛國罪WO

偷渡去越南？一帶一路，唔係可以去義大利、德國發展事業嗎，親～

違反港區國安法

奇怪中國2020滅貧全面小康點解重要偷渡？

越南曾經係中國一部份

巴打啲post好正已跟隨